勾結外國黑幫買軍火對付黑警有冇得諗？

發夢報過價，手槍仔一支都500k

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

走私到幾百枝M82A1就話你勁

請埋僱傭兵就差唔多

全部加入黑警 team kill仲快

我發夢睇個,
原來有3D print 的
可以好平

支野唔貴
運費貴
過河濕腳

tw一支hg都3-40K

子彈呢

冇留意